屯門再光復個行動時機係好怪

留意到屯門地區組織搞緊屯門再光復
下星期六921遊行
但個時機真係好奇怪

光復屯門上水之後大家都回歸返主線
對準五大訴求
係外國睇嚟成場運動已經係民主自治運動
做咩無端端又去返地區議題？
咁係浪費民氣，失晒焦啦

你好驚wo ching

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

依家係要一股作氣
追住721同831打
重申五大訴求
展示香港人追求民主自由嘅決心先啱

係咪又想話好鬼
定係中計?

如果嗰日有外媒嚟採訪都唔知點答
話啲大媽太不雅所以要驅趕咩
鬼佬真係黑人問號

屯門朋友可能好不滿屯公
但忍一忍手好唔好
國際線打到如火如荼，外界輿論方向係好緊要
要顧全大局呀

無話捉鬼
只係提建議

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

有乜關係

社區問題 點解唔可以搞？

顧全大局, 含淚XXXXXXX?

地區遊行冇問題，係"再光復"怪咗啲
九龍塘都未搞

北角都未光復

理論上可以
朝早去屯公，夜晚去元朗靜坐

不過黨鐵有可能直接封元朗+朗平站唔比人轉場

樓主係咪住屯門？

唔係
巴打係

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

地區遊行當然無問題
但去屯公就係針對地區議題
會將五大訴求個重心spin走咗

元朗一定會去

我覺得係好事，而家民心好散
有返地區行動係好事，肯係個區會多返人出黎

就算冇光復屯門，921又可以做咩？

其實而家大家都唔知下一步做咩

而上次屯公係connect到身邊一啲住屯門嘅藍絲出嚟
但最近基本上已經無和平遊行
應該係無呢個效果

咁你之前咪個個禮拜都好唔滿意？

地區 mix 五大訴求囉
有乜問題？
五大訴求都係每一區人既訴求

18區遊行好重要
黨鐵如果再玩野激起民怨
行完唔知會唔會有入閘機訓低...

8月tg gp 已經講左9月搞,有咩奇？

行過去

講又講唔出有咩問題
似是而非
亂扣帽子

屯門遊行完就去元朗靜坐
無衝突

岩啊 果日又唔係有其他活動
唔同意既 搵人搞其他地方囉

擺明就帶風向

戇鳩仔，屯門行完個時間啱啱好連住元朗靜坐呀。好驚多人入元朗咩？

光復呢單野好似好早就決定左，
點知中途爆幾單大獲野出黎

上次光復行動之後，班大媽好快又復活
仲要好X串個隻
有手足去投訴必定被包圍
康文又因為法例框架做唔D乜
留意返今次目的地係政府合署
今次係要去push 政府做嘢

連民生事項街坊都唔企出來，點去做大事？點去爭取五大訴求？

失焦撚收皮la

有遊行就冇失焦 講完

收皮啦 我由最初期就入屯門tg group 第一次光復都有份派傳單
雖然屯門牛冇出面咁勇 但係一直都有搞活動團結屯門牛 其中一個搞手亦比人捉過去新屋嶺
善用不推文回覆

下? 屯門集氣完可以再上元朗7.21聲討2個月 wo

吓 有幾怪啊

帶乜風向
921唔去屯門咁去邊阿？
怪係邊你又唔講

識得玩一定係咁玩

我都覺得呢個非常時期 唔好搞d大媽既地區問題住 做返主線野先 已經少左好多日子有活動

Locals at Tuen Mun are deeply outraged at prostitution related activities being provided at the local community.

明未？

屯門同元朗個時間都無衝突

不知幾好
光復屯門之後去元朗靜坐 夠晒方便

915民陣大遊行 缺一不可

時間冇衝突

企最前頂子彈既起碼有三成係屯門牛邊忽冇咁勇
利申 全部都識

on9

呢啲on9真係冇得頂 真係以為嗌下口號 舉下牌就落實五大訴求 外國係超級英雄一定贏勇武都未撚出聲話唔好 又替人著想 一個不能少 不受傷 不被捕
前線俾佢哋累死 革命喎 又想騎劫場革命

冇乜問題，屯門不嬲靜，得個8月5個次，係近呢兩日鳩鳴叫返多少少人出黎。

921點解唔係元朗

兄弟爬山 各有各做

你哋又中林鄭個計啦

希望你講既係真 最小連本區人都唔多覺 繼續低調落去
由光復 85 默站都有去支持既廢柴屯門牛

騎劫啦 騎劫啦
成日用忍一忍 用擔心前線嚟扮撚曬慈愛

推！

全力支持謝振中及江永祥委員長同志繼續領導文化大革命委員會嘅記者會

其實點解政治問題就一定要理
地區民生問題就一定唔洗理？
政治問題突顯緊自由民主港共fail
地區民生問顯突顯港共連管治都fail
兩者可以並存架wor

唔通會有個證寫住真勇武咩
企得最前身份保密一定足過其他人，你唔太覺正常
你只要企得前多自然會認到黎黎去去都係果幾個
吹下水乜都知不過依加乜都冇啦咁撚多鬼

元朗西鐵站靜坐

點解果日唔可以當作大西北一日遊？
行完再入元朗 或者分兩條戰線？
再講 7月6號係第一次光復 講到明無改善就會
9月再光復

我又唔覺國際線有幾如火如茶喎
見都係得英國

我地都係重溫番梁天琦 冇教條

因為屯公大媽開始又出沒

其實邊個前線手足會大大聲分享我係前線咁聰明
同埋成個運動做乜仲要分前中後和勇？
齊上齊落架

agger
天琦bb個重點：不分和勇，任何有幫助O既野我地就要去做

btw 天琦bb

10月9日 上訴！

你有無去過屯公
除咗不雅，仲有極滋擾極大聲嘅噪音呀

其實所謂地區問題都係因為政制失衡所致，家陣劍指政府，我睇唔到有咩問題
除非有其他大型活動需要讓路，唔係有咩問題?